Un savon a la forme d'une brique. Pierre, qui use uniformément son
savon, remarque que ses dimensions ont diminué d'un tiers de leur
valeur au bout de 19 jours. Combien de jours faudra-t-il à Pierre pour
terminer le morceau restant ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 8
  \item 19
  \item 27
  \item 38
  \item un autre nombre
  \end{enumerate}
\end{multicols}
